 10:02, 19 февраля 2019
Женщина выиграла джекпот влотерее вслед забратом иподругой
Жительница американского города Грейт-Фолс, штат Монтана, ее брат и знакомая независимо друг от друга выиграли в лотерею крупные денежные суммы. Об этом сообщает UPI.Материалы по теме00:07 — 14 ноября 2018Проклятые богатстваОни выиграли миллионы. Это разрушило их жизниДжоди Хендерсон (Jodi Hendershot) стала последней победительницей лотереи в своей семье. 12 февраля она выиграла 9262 доллара (около 606 тысяч рублей). Деньги пошли на празднование Дня святого Валентина и оплату счетов.Женщина утверждает, что заинтересовалась лотереями, когда ее близкие стали получать один джекпот за другим. Выигрыш брата Хендерсон составил 19 тысяч долларов (1,2 миллиона рублей), а ее подруге после победы в лотерее будут всю жизнь выплачивать по 25 тысяч долларов в год (1,6 миллионов рублей).11 февраля сообщалось о другой жительнице американского штата Монтана, которая выиграла более 17 тысяч долларов через несколько месяцев после двоюродной сестры. По ее словам, она 30 лет увлекалась лотереями. 
